今日無放學icu？

啲狗唔敢開記者會？